{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001188",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42061&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 대흥 Hotel Knock On(호텔 노크온)"
    },
    "text": "2021年12月にはオールリニューアルが行われ、全客室のベッド、布団、シート、枕などの備品がすべて新品として用意されました。 平日は3泊以上宿泊する場合、清掃サービスを提供します。 貸室と宿泊の入室時間は業者の規定に基づいて決定されます。 すべての客室の価格は2名基準であり、祝日前後には料金が変動する場合があります。 客室内で騒音を起こしたり、他人に被害を与える恐れがある場合は、強制退室となることがあります。 未成年者は出入りが制限され、身分証明書の提出が要求される場合があります。 未成年者が代理予約を確認する場合は退室措置となり、払い戻しはできません。 ホテル内の器物破損や盗難の場合は損害賠償を請求することができます。 もしオンライン予約ができない場合は、電話で予約をすることができます。 当社はヤノルジャ内の周辺広告を使用中です。",
    "QA": [
        {
            "question": "リニューアルされたホテルの備品は何が新しくなりましたか？",
            "answer": "2021年12月には全客室のベッド、布団、シート、枕などの備品が新品として用意されました。"
        },
        {
            "question": "平日に3泊以上宿泊する場合、どのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "平日は3泊以上宿泊する場合、清掃サービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "貸室と宿泊の入室時間はどのように決定されますか？",
            "answer": "貸室と宿泊の入室時間は業者の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室の価格は何名基準ですか？祝日前後に料金が変動することはありますか？",
            "answer": "すべての客室の価格は2名基準です。祝日前後には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で騒音を起こしたり、他人に被害を与える恐れがあると強制退室となりますか？",
            "answer": "はい、客室内で騒音を起こしたり、他人に被害を与える恐れがある場合は強制退室となることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊に制限はありますか？また、身分証明書の提出は必要ですか？",
            "answer": "未成年者は出入りが制限されることがあり、身分証明書の提出が要求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が代理予約を確認する場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "未成年者が代理予約を確認する場合は退室措置となり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で器物破損や盗難があった場合、どのような対応がされますか？",
            "answer": "ホテル内で器物破損や盗難の場合、損害賠償を請求することができます。"
        },
        {
            "question": "オンライン予約ができない場合は、どのように予約をすることができますか？",
            "answer": "オンライン予約ができない場合は、電話で予約をすることができます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で使用されている広告は何ですか？",
            "answer": "当社はヤノルジャ内の周辺広告を使用中です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 486
    }
}